[有圖]條女身材好正

之前起交友apps傾過，可惜之後唔見咗人

對波push出黎

頭大身細

推到隔甩底d肉唔見哂 比盡得b

墊撚到

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

張相爆光爆到咁 直覺話比我知豬扒黎

升上黎嘅
Push得好勁